今日同完d熟中國的朋友傾完個12位手足原來好撚大獲

重點係香港還押已經計數 係大陸還押係唔計 將來判刑要由頭坐過 同埋重點係政治犯 大陸通常扣押番2，3年先審。 所以今次真係GG 同埋佢地又無外國護照。變相其他國家幫唔到手

有無BNO, 或外國籍, 有就要找外國幫手救. 一係就要美國幫手.

唯有求下香港班仆街人大上去救佢地，返黎認罪，望可減刑

唉 仲要12 個都係大好青年

香港黑警呢招陰毒 專登通報大陸比佢地捉

求個班不如求美國

推

遠水不能救近火，馬死落地行，為左佢地條命，都要

加拿大兩個michaels用到外交手段都係無用，何況係迫害自己國民

唔係話有個係葡籍？